[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (7)

冇人開post

希望唔係垃圾道歉電話

晒恩愛電話

希望係求婚不果

淨係聽過阿希，其實有冇成功表白嫁

唔要求婚 講xx節快樂呀屌

求婚但聽電話個個講另一個人名

好撚難聽呀跌落舞池再玩耍

搞緊離婚仲cool咩煲

嘩屌離婚post

箍煲

離婚

搞緊離婚諗住打上電台就無事

屌 離啦 ON9

個個星期想睇D柒頭上黎表明失敗

個個星期唔係求原諒就話結婚紀念,ON9

好膠首歌 仲日播夜播

離婚好似第一次聽

離得婚，點會因為一個電話就改變呀！？仲要全世界聽住

算啦
愛你老婆就唔好繼續害佢啦

離婚啦，連個環節玩咩都唔知就打黎

白卡佬

屌 依家打上黎 俾著我係佢老婆即刻離

去睇心理醫生/搵社工仲好啦
打上黎有鬼用

淨係聽把聲都覺得佢悲觀

屌，離婚箍咩野煲啊！！
係冇人打電話上去定係接電話嗰個既問題啊！

日撚日返到屋企都係度放負發脾氣果d

接電話條友點解仲未炒？？

呢件男人拖出去斬

留名睇

無人咩?做乜要接呢個

咁鬼負能量. 好1DARK呀!

即係唔見棺材唔流眼淚

關羽雲長趙岸池咪撚入黎呀屌你老母

係
俾我都屌唔住

接電話條友啦 以前西瓜西傑係度個陣
電話冇咁on9

岩岩miss左
係咪個男人提出離婚

關羽雲長自爆兒子關平真名叫趙承斌

關羽雲長早已於2013年兒子剛出生時於討論區徵求改名意見及投票

關羽雲長宣布兒子名字於討論區投票的結果及解釋創作靈感來源

突發！關羽雲長趙岸池唔小心開左前鏡，拍到佢開早霸王post自言自語個樣！

關平與老母

聽到好灰
暗戀好聽D

唔係咁差姐
Btw森美好明顯認真左

打個電話就叫盡左力

關於情緒病佢都會小心處理

個個星期接撚埋d on9個案電話，撚尻d聽眾

情緒病

睇好醫生先啦屌

平機會

你老味真係咪撚害人啦
調整返個心境先啦

醫好先黎求人包容你啦屌

慘情又比人追擊

你唔入來唔得既?
成日追擊人.

分開就算啦
自己有老婆仔女要照顧, 你都提唔起勁
咁咪撚害左佢啦

分開做下朋友算, 繼續比錢照顧下仔女
但人地有個好D既生活

情緒病呢d要好小心幫佢搞

你老婆死左心啦屌

聽一陣 都明佢老婆應該頂得好撚辛苦

其實條友講野都算正正常常

如果唔係有兩個仔佢仲會唔會求和

屌，唔賽車，個病都唔會好架啦，咪更加負

公司有個有情緒病都好正常

但有次冇啦啦喊都幾嚇人

好撚悲觀喎

變左所有情緒都由老婆仔女牽動

一個月一日賽車根本唔係離婚既原因

驚佢無啦啦爆出黎

個老婆咁決絕 邊有機

最驚一陣個老婆講左另一個人名

你不如應承個老婆你會睇醫生算啦

每日每日既磨擦

呢d失敗咗真係好大機會爆

係喎marco冇出過聲

會發脾氣 加有病
好似湊三個仔咁
老公又慘 老婆又慘

呢個真

又唔通

上次大哥話呢個環節Marco唔俾講野

正正常常但又有啲沉氣

情緒病又唔係痴線佬

離婚咁認真驚講錯野

無用嫁喇 個心死左

驚佢亂黎

會不會放手 其實才是擁有

打多次啦

可能老婆聽緊

似係

無啦, 無人聽了

又冇人聽 好似長星期咁 我要聽表白啊

跟本就聽緊 加油阿祖

唔聽好過聽啦其實
間接拒絕好過直接拒絕

小儀做乜鳩

挑戰阿JOE

禮拜五開拖

唔好野人啦

要緊阿祖.

為左屋企, 你要閏我唔緊要

你太太辛苦......

用返半年追返人啦

小儀想點

腰潤左乜

醫好自己先.

口講到, 做唔到, 因為你有病

講啦,

04年識. 十四年.

叫離婚, 真係離左........

為你,為對仔.

放在第一位.

錯係..................

聽到好灰 可唔可以接D 正面少少既call

努力工作比最好生活二個仔

好老豆, 加油呀

不過都係醫返好個病先啦,. 情緒病

聽完有d同情佢...

呢首歌

企後啲啦小儀

不見黃河心不死.

係要打爛沙盤問到督

佢老婆忍到佢半年都算係咁啦

可能分手先係最好既方法呢/

咁有時佢講野真係幾頂心頂肺既............

咩歌.名?

結咗局咪撚再打啦屌你老母

坐定定等睇求婚

求婚都算
啲夫婦道歉真係祝佢早日離婚

留名等聽中秋節快樂

之前兩姊妹鬧交先on 9

留名等睇求婚/道歉/cool煲/生日

會唔會有生日咁on9

馬小姐
好好聽把聲

好老咁

又幾有禮貌

馬小姐一定係多謝老公

馬交妹

又係老餅

9成唔係表白

估又同老公講多謝

搬家事上嚟

又有病

屌，變咗病友討論

又多謝, DKLM

又情緒病

個女都Form 6

屌 食屎啦臭西
呢個環節係比人表白架

屌又多謝

今日又放棄了

真係多謝老公

又中

有病睇醫生啦 同人講把撚

DIU又多謝

做乜近排接親都有情緒病

幾多個星期冇表過白

悶撚到仆街

係咪真係無人打上去?

仆佢個街

屌 無人打上去表白

屌 多謝呢d係咪唔可以面對面講所呀

個環節不如取消咗佢啦 屌你老母

多乜撚野謝呀
把聲似係d怨婦
我收返頭先話把聲好聽

聽把聲又唔似有個F6既女

我屌你老母呀

屌聽marco 9 up好過

成個月都係咁

你知道唔知道有人感謝你

屌 唔想聽

結咗婚成20年都仲打嚟
仲要騎劫哂變病情討論

離婚啦屌你

熄App唔聽了 各位下星期見

植入式情緒病管理中心？

幾時有表白聽

不如以後改名叫：
你知道唔知道我有情緒病

真係變左都市閒情時段

咁離婚啦 快

變左訴心事家庭

依家d人冇再聽電台?

老公好慘
頂左咁撚奈

好恐怖呀佢d語氣
好似會笑住桶你一刀講我好愛你咁

要搞大龍鳳上TVB啦好嗎

快d唔要佢啦

一陣直接爆佢, 離咪離囉, 臭閪

咁就精彩啦

搵左第2個啦仆街

謝永

打電話上黎都冇咩用啦
最多幫多你一時三刻

自己改唔到,
如果對方接受唔到就接受唔到

佢好彩係佢老公仲忍到佢

一陣老公：屌緊女呀咪撚煩啦

靜左

好溫柔

鄭永

好撚on9

謝永, 係男人就爆佢

真心on9

病嬌

我都覺

屌，又悶又on9

好不安

條中女

屌條女似講真
變態殺人犯feel

佢會唔會仲有妄想症未講

依個痴撚線過上星期個個

阿嬸啦
個女都Form6

一陣失驚無神笑兩聲

大哥，快快手打去講撚完播歌算啦

汆一汆水

個女人啲聲線平靜中帶點危機

笑住講

有d恐怖, 似係會打老公果d

潔癖病嬌女人

結左20年

佢地啲語氣越聽越衰 聽完條女講既野咩溫文爾雅都冇曬

愛你愛到殺死你

我就唔信佢老公無其他女人啦

幾個星期冇聽 呢個悶撚到

拖下佢好d, 咪撚柒俾機會佢地對話

個女人仲好proud of佢d洗手乾淨癮

前幾星期一樣

唔知點解，聽聽下，有 D心寒

佢老公慘撚到

個老公前世做咗d咩野

唉好慘

今晚澳門會唔會有新聞話個女人殺左個男人

打去可能有 D嘢

仲去廣告

好波

cut線

今晚dirty

開緊會, Cut線

cut 咗線，今晚出事了

笑

開緊會 屌緊女呀

開會cut線

開緊會都唔知

Cut線
笑死我

鄭生: 香港? 電話費好L貴囉屌

屌把聲真係好撚寒

男人開緊會話人煩？
你都幾自我中心喎

佢真係好撚癲

同條女開緊會咋

香港，我澳門架

媽好恐怖條女

今晚老公仆街了

痴撚線條女

吃乾抹淨

狼虎

老公rip…

今晚剪賓州

好大陣伏味

開緊房定開緊會???

20年先第一次渣盡

佢老公:屌你死肥婆咪撚搞鳩我啦

屌 老公今晚3q

有笑騎騎放毒蛇 feel

音樂cue早左

今晚老公應該會話我好攰不了

女人好煩

今晚緊係ot啦

留意澳門呢幾日有冇血案

感覺好似係湊到個女成年啦，終於可以解放，了結自己咁

其實條友係唔係以為玩電話

唔知上星期條中女嗰晚點呢

唔想聽重溫呀

重播上星期條女

係慘.

睇波啦屌

可唔可以俾個真係示愛既人我地呀

又黎....

又一星期

點解成撚日都要重溫 跟住又唔撚夠時間陣間
真係唔撚明點解要聽番上星期

鄭永?

姓黃?

因為未有人

係澳門開會.

姓關

關羽雲長自爆兒子關平真名叫趙承斌

關羽雲長早已於2013年兒子剛出生時於討論區徵求改名意見及投票

關羽雲長宣布兒子名字於討論區投票的結果及解釋創作靈感來源

突發！關羽雲長趙岸池唔小心開左前鏡，拍到佢開早霸王post自言自語個樣！

關平與老母

洗唔洗呀你?

咁咪一開始節目就開條線出黎比人打上去囉 唔撚信成個鐘都冇人打上去

靈寶大法司

洗唔洗呀你?

又係喎,但邊個接線?

MARCO? 條女?

求撚其一個都得啦

btw 關羽 點解成日自言自語

戇撚鳩囉

Kevin

KELVIN 多謝.?

Hi Kevin

講野1999

SPEED DATING?
50幾次?

應該係表白
不過似on9仔

50幾次都未match到

一陣接錯左你地又屌佢地.

去咗五十幾次 dating活動

勁宅男feel

50幾次Speed dating

ON 9 得過我?

搵GAY 佬去?

起碼係表白先

一定好撚毒冇乜頭髮果d

都好既
但變左題外話

小儀D朋友.

狗公 50幾次

佢都未講係咩 可能求婚呢

小頭髮得過我?

可能又係做兵表白失敗既故事
但都想聽下

一年咋喎?

咁快?

首先多謝森美小儀啦,俾呢個機會我89vn9ieo#$^Y^$#^^V$G$T#Q$T#$#346vv5666*&$%$@!+{:L

掌你個嘴

仲未講打黎做咩

拍左10個月拖

分享下50幾次都fail

快撚D講重點啦

MARCO 又串人

唔識講野,又唔啱

咁點識女仔呀屌

手已分

條友唔似毒撚WO

自己有BUSINESS 又FREELANCE?

咩呀?

又黎

冇穩定職業

條女做服務業變金融業?

男既做FREELANCE變打工仔

條女3萬蚊過夜呀

有冇精神病果D呀

愛情係有

但要麵包？

初創企業打工。

二個禮拜。。。。。。。。

我覺得佢唔似毒撚

但個男仔一定有問題同隱瞞

佢講野好撚討厭

條女俾人拉咗呀???

講一大輪原來係Cool煲

可能思覺失調

ＲＥＦＥＲＥＮＣＥ ＣＨＥＣＫ？ 搵工野？

要有樓既港女
算吧啦

ref check有咩可以嘈

拍左十個月拖
二周前分開左?

跟住你無張來

無樓呀你
屌。。。。。。。。。。

打嚟返兜
條女可能轉頭已經去speed dating，而家拖緊下個啦

10個月貨仔就算鳩數把啦

講野都正正常常

連登仔成日講既臭雞

靠媽幹

唔怪得搵唔到

金融雞

買樓？

森美靠父幹，

小儀’靠麻幹，

算撚數啦屌, 佢搵到新老細啦

爺幹

倫敦金？

條仔講野邊忽正常

好明顯係一定係金融雞

好撚痴心咁

應該夠48小時啦

應該隱瞞左D野同講大話

如果唔係都唔會打上去啦

扑過就算數啦，依d臭雞

香港男仔真係苦

講野都唔講重點既, 食屎啦佢

你確定? 冇樓冇高潮, 條女可能做咗10個月基督徒

做乜9 講野句句拖長個尾音

一半半啦，好多港男自己唔爭氣又係事實

努力都要俾人睇到先得架

港女現實都係事實

拿得個up字

好多計劃, 冇執行力, 即係夢想設計師啦

屌 條仔講野好撚扮野
成個港女扮ABC咁

咁追返都無用啦，依條仔都係怪怪地
成日講business 又話初創企業

屌，可能嗰10個月係 speed dating搵緊其他靚盤

你做freelance搵朝唔得晚真係幾澤洗

老老實實speed dating d男男女女都係睇條件架啦

好心早啲打啦 次次留番兩分鍾比人講 唔通就冇得聽

依家打一次唔通之後都可以搏多次

咪鬼播上星期電話好過

馬高串港女

到你有樓時，佢就要飛機

條仔應該係啲中二病夢想家

要樓既臭雞

一貫Sales口吻

美化晒所有野

傾完未

咪撚幫佢打電話啦

佢幾多人追既

屌， 可能己經無了

做freelance都可以好好搵, 不過佢係冇job接嘅freelance呢

公廁來嫁

條女變左n手西啦

講咁耐，條友仔講嚟講去都係想話比人知佢做咗好多嘢

咁個男都係唔爭氣

呢d心水清, 港女唔撚縱得

關咩係

打上去啦屌

條女玩得speed dating好明顯都想釣金龜

條仔一定玩果陣吹到自己好撚大

但拍左10個月,條女就知道個男仔好多野都係吹大左

所以分手,而且佢條女都係臭雞港女, 屌完就算啦

你咪撚自言自語好冇

呢句真，入到去，男男女女都擺明去搵仔搵女，明買明賣

拿， 比人追左唔𡱏要既

你有層樓嘛。

再去ＳＰＥＥＤ ＤＡＴＩＮＧ 過

條女轉去做金融雞，可能前兩日俾阿sir捉左啦

條友比marco 講中左冇聲出

好多人追, 即係條女本身都高質啦, 仲要係有要求嘅, 點會翻兜得到

屌你聽到都覺得煩.....
又係呢D咁既電話...
幾時先有返D高質D既表白

大家比佢有個希望啦

又無份正職又無錢，又得把口，成日發夢
比多50次speed dating 都無用啦

似wo, freelance 吹撚到自己做老闆

講中晒我諗既野

我想佢唔得

之後怒屌港女！

有冇問佢幾多歲???

我努力緊架啦

就好似港叔北上溝大陸妹
細三十年，話自己老闆幾多廠香港住大屋

點知簽左紙嫁樂來，就住公屋，做保安

唔好, 了結左佢, 面對現實啦

只要係女，正正常常，入到去speed dating，都係螞蟻摟蜜糖，D價比人bit到天價咁高

港男：我努力緊啦 我唔係得把口架

原來係寫信來既， 咁有誠意呀！哥仔

條女跟你10個月咩都知啦，仲想追返人

但我估應該電話都打唔通

打去啦好心急

cup線仲慘

其實好撚慘 好可惜呢個世界歪曲晒 女可以靠樣搵食 男好難
所以女可以好高騖遠 吊金龜

做金融同入左個染缸無咩分別
無架喇

可能未起身

金融雞喎

Bye bye

又cut

條女唔聽電話

玩撚完

cup 線

諗住搵老細 點知係個長工都無既人

條女把女幾正

多人追，

無說服力。容易。ＤＵＮ

阿恩。把聲好正

阿欣

咁起碼有張香港身分證

應該講左10個月都係依句

把聲

GG

你知唔知道有人 cut你線

二句。

有人打上來。

唔得閒。

cup左線啦 898

標準金融妹聲

臭雞

Cut線

屌你條港女。

ＣＵＴ 人線。

嘩，條女接電話果陣D聲咁似
金融果D對白...

好似未訓醒仲喺床咁

床上聲真係好撚正

抵屌啦, 難打就出聲啦

係床度傾緊生意。

介紹返個plan俾你

一聽把聲就知係金融雞

接二連三地cut線

岩岩俾老世中出完

難聽又要打比人

特務定卧底

屌，早知佢工作難打電話去？

屌你啦，鬧佢啦仆街

算把啦

未完事啊(cut線)

正宗白痴仔 又浪費一集屌你

係咪搞緊野

唔通同全世界講自己係臭雞咩

金融sales

圍鬧好正

返緊工？

屌。知你缺點

好在ＣＵＴ女人線.

屌你仲叫人打電話

星期五十一點半

諗諗下佢好

佢又抵鬧架wow

屌你個臭肺明知難接電話就咪打上黎啦 唗左個機會喇又

金融雞

屌你真係晒人時間

呢個時間一聽到森美把聲都知咩事

咁就叫瘋狂?

返聽返啦屌

\
最瘋狂既事

透過大氣電波,表白.

欣賞佢把聲

欣賞你把聲.....

好尷尬

打上電台都叫瘋狂 垃圾到

欣賞把聲

時間重來

聽日識左一年紀念日

用電郵約佢食飯.

個男仔好唔掂

森小都忍唔住笑

屌，算啦，條仔講到咁厹
條女正常少少，都唔搵返佢啦
可況唔知條女係乜料

好撚瘋狂呀

好欣賞佢把聲
好明顯係為讚而讚啦

PHONE SEX LOR

好撚嘔心
以為自己好浪漫？

屌，打冷震，講野好毒撚

email約食飯

唔得閒呀
扑緊野 晏啲覆

醒下啦巴打

條女臭雞黎

條女應該無視佢.

完

冇內涵冇錢冇自信冇事業, 佢仲有乜?

屌你老母，又係依d廢話，以為發夢可以當飯食咩

最大鑊係番緊工 呢兩個禮拜都係咁

見到個唔識既來電

點會第一下應 “你好”？

你，好不好？

Email
約兩個月後見

唔知醜

呢d男仔真係好撚難頂
聽到起晒雞皮呀

趙岸池會唔會同你老婆phone sex呀

做sales 11點幾仲係未訓醒咁嘅聲 一定係臭雞

金融

自戀既人

幾個笑9佢把聲

Sales係咁

識講廢話

我發覺每次打上黎既人 或者最後接電話既人
都有位俾連登仔屌

仆街森美

個收尾做咩事

仲有把聲

中2 病到呢

森美講野賤到

我把聲好唔好聽

唔好講笑，有好多女係 speed dating只留 email，等D 厹 send email，
好似人事部咁，睇完先比電話

幾個禮拜都垃圾

臨天光就要鞭屍

集氣下星期係表白加有人接電話

淨係識話比人知自己有幾努力已經係玩撚完啦

打咗個冷震

冇內涵冇錢冇自信冇事業其實唔係問題, 總有女仔唔介意呢D嘢, 只要對佢一條心夠專一愛佢就得.

問題係條女係多人追嘅現實撚, 根本翻兜到嘅機會唔係細, 係零呀! 醒下啦靚聲男.

做男人唔好咁犯賤
條女要你嘅碌都會碌出去聽你電話，人哋都擺明唔要你嘅你仲講咁多嘢死纏爛打真係好低賤
做返個男人好唔好

變咗心嘅港女，就同凹咗嘅蕃茄一樣，點都整唔返
真係有心嘅，改變下自己，再去 speed dating好撚過啦

第70次 SPEED DATING

個條關羽雲長真係好撚煩

早霸王好嘈

咁少時間都仲聽重播

屌那星今日已經冇時間, 仲要重播上星期條廢撚.

真係越來越冇貨賣

上星期有咩好聽呀

個個星期都浪費時間

係咪冇人打上去? 拖時間拖撚到咁

冇電話到咁呀

洗唔洗重播全部啊

姐係今日又係D多謝老公老婆cool煲電話

終於有表白

足本重溫

有表白啦

應該搵緊人扮聽眾打上去鳩UP 15分鐘

終於係表白 等左幾耐

要快喇要快喇

仆街啦你

夜校認識

可以隔一個星期先聽一次

終於

正呀 表白!

Gay佬feel

表白

快撚d啦

9年，做兵啦

9年前

又黎

會唔會對方又已經結婚生埋仔

九年都未係時候

好人卡啦屌

九年前 會唔會已經有仔啦

9年都唔㗳你糖就唔㗳你啦

仆你個街 表白就15分鐘同老公講多謝就30分鐘 屌那媽

又行山又9年？

屌, 表白過, 9年就算鳩數啦

我諗起之前個個女仔 又行山又食飯

同之前果條女個case一樣

終於等到表白啦！

九年
做兵啦peter仔

咁似lucy

今日冇關羽雲長

做左9年兵

問佢要唔要扑野咩

條仔又係靚聲

親衛隊隊長

有機會既話9年前開始左啦
唔通依家先黎鍾意你咩

講下屋企人就親密

Friend Zone 咗啦，關內斂咩呀

大哥

御前大將軍級數

結左婚啦

9年應該比人當左知已了

又結左婚

近衛隊

咩都知
但機會唔到自己

友達以上 戀人未滿

分分鐘個仔都讀小學

又夜校，又9年，又行山…
咁熟口面既…

好多人日日屌人地老母，好親密呀

Fd zone 無誤

你節目好興

Lucy

咪就係靠你呢D人囉

慘

仲要串大哥個節目

屌你又生日快樂！！！！！！！！！！！！！！！

我有細路架wo

咪多得你呢D人囉

條仔哪裡來的自信 因為表露過鐘意條女，所以佢身邊啲人唔會追佢

坐床

送埋入屋

入埋屋就冇下文

真係標準男二號砲灰性格

送埋入屋就屌埋啦

未坐張床

未著過你條底褲

森美識玩

今集暫時OK 生日快樂

生日快樂

痴線 生日快樂

坐埋床都冇嘢，唔當你係 friend都當你係基啦，好朋友

屌

好驚喜呀

我估應該唔得

笑死

坐完梳化，生日快樂

著埋你條底褲都仲係fd

打得通先算

條友有D慢

死撚硬啦, 永生大將軍

基佬表白準備

呢招正喎

9年要得一早得咗啦

冇自信的毒撚, 死撚硬

實唔得

次次唔成功 森美都會搞到氣氛好笑d

廢事太灰

其實個男都幾正常咁
又長情

應該係好男人

準備好劇本未

留名聽個老公聽電話

諗起都好笑

條女個名

9年

正常都打手機

咁撚熟既把聲

有老公晌隔離

lucy

好大隻兵

屌 lucy

屌你又LUCY!!!!!!

有冇人有之前lucy果段野，聽返條女把聲

唔知

冇

終於有D似正常D...

你知唔知到，有人HAPPY你

條仔報復

冇喎

你知道唔知道有人happy你

好難估…

Lucy 喎

冇人喜歡

嘩好好笑喎

條女串到

好好笑喎

連兵list都入唔到

wa好好笑喎

好好笑wo

好慘啊

個名好老 把聲就後後地生

打錯

朱咪咪…

邊位

低等兵

唔問下條女而家單身定點？

條女大仆街黎

咪咪姐

把聲真係好老

兵都唔係

屌，仲要去死，何苦呢

邊位啊

打錯電話？

邊位呀

人地連你係邊個都唔記得呀

wtf

做乜鳩

好撚鬼

唔撚明喎

真係lucy

上年個lucy

點撚樣啊

條女心諗: 你講乜鳩

咩呀，打去提人地係失敗者

咩呀 無啦啦咩i love u呀

兩個都好似發緊呆

咩lucy

喂?

jm9

喊緊

講完都未知佢係邊個

屌，是咪條仔打去咋

上年個Lucy

邊位PETER?

邊個呀 識唔識架

條女:

真係上年嗰個???

屌 得左wo

i love you 九唔答八既喂

i love u

下

咩啊 無啦啦又I LOVE U

姐係點

鬼到

上年又話有老婆 屌呀

peter應該假名啦

好撚突兀

做緊乜呀

條女咩料
話無鍾意人 又I LOVE YOU

jo mud 9

咩歌黎

邊個表白呀而家
條女講I LOVE U既...

乜撚野事呀

乜料?

咁樣得米？

似得米

搞乜鳩呀

頭先又話無人有FEEL

上年果個唔係結左婚咩？

無啦啦I love u

好難捉摸呀

完全唔知做乜鳩

最耐人尋味既一集

離左婚

雖然叫得米，
但成件事好怪wo
咁快 i love you ge

成功咗

點樣啊，有冇神探

覺得夾埋既正評

點呀

上年個lucy又係咩事

乜野事呀無啦啦 i love you

好痴線

發生乜事, R 晒頭

一定係假名啦
如果唔係點會唔知邊個peter

Peter 一定係假名

上次lucy打去俾個條仔 把聲都係靚聲

上年嗰個係搵peter先

條仔打去

肯撚定

生埋仔啦

dont know do wt

離埋婚

條女唔介意peter 結左婚

似係打上去玩野

有冇人比較下

屌佢鹵味同一個pattern

做咪9姐

最唔知做乜尻既一集
問對方邊位 轉過頭I LOVE YOU

森小咁都唔記得佢地咩

屌，今日嗰集撞鬼咁

大哥姑媽都唔記得lucy單野？

老臨, 冇人打上去

但條仔把聲唔似wo

原來早霸王係靈異節目

把聲100%

Lucy 把聲都一鳩樣啦

造假

夾埋玩大哥

條女 d語氣都唔似

100% match!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

lucy會唔會係夜校有好多對象啊？

上年個聲好似醒神好多喎

又係一齊+夜校+行山

啱啱差一星期一年

生日同上年lucy都match

唔通個Lucy姣底周圍辣著人?

大哥入一入黎

今日是咪903 班 PA寫嘅劇本嚟

生日
上年
lucy
peter
夜校
行山
睇戲

完全match晒

Lucy peter 8年前夜校識

上年識左8年，今年咪9年

上年識左8年,今年第9年

原來一年後有下集

咁撚岩

痴撚線

有冇巴打即整backup

我有聲頻比較程式

做乜事

根本同一Pair
最後Peter好似話Lucy之前做左樣野好爆俾全世界話
係咪就係講緊之前打上去同Peter表白呢單嘢
依家到Peter同返佢表白

依d 仔好撚識玩

可能上年之後做左 sp

Lucy 岩岩應該濕哂
今晚扑撚硬野
最少都3，4q

即係Lucy 根本就知 Peter 有家室
Peter 又好撚enjoy玩地下情

明明上次先話結咗婚有仔女

根本兩個都係假名

係咪peter已經離左婚

其實係咪佢地根本兩公婆黎
個女嘅上年打黎試佢
今年到個男同佢玩野

玩婚外情

不過條仔又係幾怪
今日條仔有冇講9年黎一直追緊條女

識左9年都追條女
條女冇反應

但佢好早又去左結婚生仔

未必, 男既有小三, Lucy 又甘心做小三

係同一pair人, 但未必係兩公婆

每次出街送埋佢入屋
可能真係老公老婆

結論, Lucy, Peter/Bosco 都係仆街含家產
一定係玩電話, 落地獄啦

小乜撚野三

結果呢

平時星期五都有爛gag? 明明尋日先爛gag完

森美好似話日日搞 但好撚On9

cut撚咗爛gag算把啦，爛gag呢part悶到聽唔入耳

come come come

好緊張

森美都知咩事

重播到新聞為止

條回帶，剪到個 feel 唔同哂

有追post

剪到告白大成功咁

森美大哥，我係生化吉兒

特別既禮物 同有婦之夫生左個仔？

上年Lucy打上黎話個男生日丫嘛
個男嗰陣都唔敢接電話 話唔係老婆唔駛接？
今年就一齊左？

係喎 十成一齊左架啦

擺明上年就係老婆check 老公啦

上星期真係好痴線

又GARY

Gary

屌分開左就搵第2條女食啦

mission impossible

屌，翻撻就收線啦

又cool煲

復合

我覺得都可以

又cool煲仆街啦你

鳩軟就鳩軟啦，心軟

又無表白

條女腿將開俾人屌緊左成年啦

打去復合個啲唔係以為一個電話就復合到 之前既問題就會解決晒下化

屌佢老味同返EXEX一齊囉

屌廢J

搞成晚

周_痕

周身痕

我去一去屌EX, 之後返來

搵返個exex算啦咁屌你
賤男就賤男啦

搞左成晚

鳩痕姐，冇嘢架 baby

個exex咁撚煩

屌，呢D PLAYBOY垃圾電話好心咪撚接出街啦...

鳩痕就鳩痕啦屌你老母

工事

exex 真係煩膠一件
不過，牛唔飲水......

咁你真係呃你條女呀嘛

屌，係咁兜

條賤男叫咩名???

咁問得即係有把柄啦懵撚

gary

淑女的謊言

屌 森美又黎歪理

條仔就住就住講
大哥算撚把啦

偷食又要偷到周圍露出馬腳

肯撚定有野呀

擺明身有屎啦

23歲

講野講到將責任推哂俾個女仔咁

咁都計落條女太細

條仔擺明仆街黎

條女同個EX有私通你都反檯啦

講啲又唔講啲，垃撚圾

去成晚已經無得原諒啦

屌好垃圾今日

仲要去ex度成晚，你條女去ex成晚你又點啊
講到自己好無辜咁

23都唔細啦

最好森伯老婆ex 搵佢

23歲

d女最正係依d時間

咳聲

鳩叫

23歲傾公事

三口六臉

點解佢地講到另一半同前度聯絡係無問題咁

咆哮

做乜突然鬼叫...

嘿嘿嘿

傻撚左

前度搵你就唔係盞搞 你搵前度就係盞搞

有marco真係好笑好多

普通一句起兩句止味冇問題囉，而家係過夜啊 仲要好似好正常咁

鳩痕

搞成晚可以點原諒

森伯係痴撚左線

屌，條仔有意無意賴鳩哂 ex 同 ex ex咁，仲打去返撻嚟做乜撚

條仔擺明身有屎

我冇錯架 最衰都係exex搵返我啦

係囉
個女仔呷醋都好正常姐
關咩23歲事
我唔信如果佢係30歲就唔會呷醋

我唔明點解會變成係個女仔嘅錯咁

過夜一定有野，鳩痕抵死

條女23咋 個exex大過條女
男人話搵exex傾公事

收硬皮

大哥一聽到 D港女格就著哂火，上哂腦

出租殘婦

女人就算做左人阿麻阿婆都會呷醋嫁

同ex 聯絡冇問題

但過夜wo

廢中屌90後

kylie

根本個女仔嬲係正常，你叫大哥老婆去佢ex度過一晚夜囉，on99歪理到仆街

23歲女依d女最好破處

大哥老婆實好好 去ex屋企過夜都無問題

呷醋係人之常情 唔係以為女人可以咁大方呀？！
仲要明知個exex係仲想同返個賤男一齊
唔嬲就假啦

做乜咁既聲 係咪又

把聲好撚正
咪撚害人啦

條女好似未瞓醒咁

Gary 把聲好撚嘔心

男仔d 抖氣聲好似岩岩扑完野咁

好撚chok

兩個都好似岩岩扑完野咁

情深呃蝦條 tone

gary d狗公格

屌 chok深情聲

做乜大哥而家唔比人估？

條仔把聲做乜鳩

唔好心軟呀

屌你 扑野聲咁

聽到打冷震

吊我聽到毛管動

屌，講啦
哂時間
屌你老母
聽到呢D就燥
自己玩撚完扮受害者

啲透氣聲

D呼吸聲好狗公

女仔似細聲mode既

男仔真係好似扑野咁

狗公啦

yeah

kylie好波，一次不忠，百次不用

好似射撚完咁

<-- 條仔擺明係咁樣

抵撚死

聽到好不安

屌，打去返撻仲要講到比機會大家

分左手啦

條女好波

我地分左手啦

我哋分咗手啦

抵啦屌

屌你 好撚好笑

抵啦

無啦無啦

賤男

抵死啦

叻女

條女根本好撚正常

聽到你啲死人語氣唔嚇親就假

kylie 好波

呢個女仔好呀

條女好波，識向前望

叻女呀

條女一定搵到另一個好

真係恭喜你啊

不了

有冇簡單整合？miss左少少

做得好

條仔幾歲？

抵！！！！！！！
唔好原諒佢！！！！

屌！都無話唔再搵個ex
淨係識講慢慢和好返
即係唔會唔再搵佢d exexexexex啦

比個機會大家
條女心諗 我洗撚你比機會我
而家邊個比機會邊個

睇show係咪睇黃子華

條女根本唔想要哩個機會

好波啊條女

不如打比 ex ex 出嚟傾下，過返晚啦

人地都教晒你，要大大聲講愛呀，係愛呀
連感動位都做唔到，失敗

個ex一叫就出去，唔係鳩痕都唔信啦

而家俾個機會你同我復合, 謝恩啦

大塊人蔘啊

咪係，都唔講重點

森美好似身同感受咁
係咪親身經歷過

咁而家咪可以搵返exex囉

屌左成晚夠皮味返去現任到囉，下次再痕味又話係ex搵佢

屌，大哥今日真係柒撚咗，起勢話條女
條女好正常喎

屌森美up乜撚野歪理呀
話個女仔愛自己多d？
即係愛個男多d就唔會呷醋由得佢搵佢d ex's'呀？
咪撚玩啦 咁係咪個男愛個女多d係咪唔搵ex呀？
個男咪又係愛自己多d
屌你森美唔好教壞人啦

再過返晚夜先啦

同意……
大哥都教哂佢，
下星期又要鞭屍了…

on9 條友講野一啲都唔直接
玩玩下咁

淨係聽到佢d 呼吸聲，其實唔係好聽到佢up乜

無端端又講睇show，頭先森美叫佢講承諾果d，一句都講唔到

係佢完全冇講愛條女
係到係咁講俾機會大家
明明就係佢要人地俾機會佢
一啲都唔直接
根本就仲係想兩頭蛇

如果條友肯話ex係賤婦，以後都唔搵佢，可能有一線生機

之前森美都有講過表白優先

森伯仲屈人愛自己多d
好肉酸

好撚on9
話明分手，就等於你我再冇瓜葛
仲講撚到同ex 聯絡係正常
偷開食就開始合理化自己

復合都ok嘅 起碼有得聽對方點決定
前排打上黎講多謝 祝父親節快樂果啲先難頂

其實都幾sweet 呢d女人 蠢蠢地 老公就係所有咁

做老婆一流 但做節目就

係咪無人打 要局住接呢D

開個新 post先